\section*{Stromkreis}
\subsection*{Freies Experimentieren}

\textbf{Material:}


\begin{minipage}{.33\textwidth}
    \begin{itemize}
    \setlength{\itemsep}{0pt}
    \setlength{\parskip}{0pt}
    \setlength{\parsep}{0pt}
        \item 1 Motor
        \item 2 Solarzellen
        \item 1 Schalter
        \item Kabel
        \item Akku / Batterie
    \end{itemize}
\end{minipage}
\begin{minipage}{.33\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{src/experimentieren/solarzelle-1.jpeg}
    Solarzelle
\end{minipage}
\begin{minipage}{.33\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{src/experimentieren/kabel.jpeg}
    Kabel
\end{minipage}

\begin{minipage}{.33\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{src/experimentieren/motor.jpeg}
    Motor
\end{minipage}
\begin{minipage}{.33\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{src/experimentieren/akku.jpeg}
    Akku / Batterie
\end{minipage}
\begin{minipage}{.33\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{src/experimentieren/schalter.jpeg}
    Schalter
\end{minipage}

\textbf{Ideen:}

\begin{itemize}
\setlength{\itemsep}{5pt}
\setlength{\parskip}{0pt}
\setlength{\parsep}{0pt}
    \item Verkable den Motor so mit einer Solarzelle, dass der Motor läuft.
    \item Was musst du ändern, damit der Motor vorwärts oder rückwärts läuft?
    \item Verbinde zwei Solarzellen miteinander.
    \item Der Motor soll schneller oder langsamer laufen. Wie machst du das?
    \item Wie kannst du die Drehzahl des Motors messen?
    \item Überprüfe die Leistung der Solarzellen bei verschiedenem Licht (Kunstlicht, Sonnenlicht, Bewölkung usw.)
    \item Wie setzt du den Schalter ein, damit du den Motor ein- bzw.\ ausschalten kannst?
    \item Verbinde die Solarzellen auf unterschiedliche Weise und beobachte.
    \item Ersetze die Solarzellen durch einen Akku oder eine Batterie.
\end{itemize}

\begin{center}
\begin{minipage}{.33\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{src/experimentieren/solarzelle-mit-motor.jpeg}
    Solarzelle mit Motor
\end{minipage}
\end{center}
